今日愛港之聲係咪搞台獨活動？

圖片來自有線新聞cap圖

仲有南海一點都不能少，仲有釣魚台都唔畫埋上去

成隻馬騮咁

冇九段線

高級黑

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

連海南島都無，係咪錢照收，但亡我大中華之心不死，潛在分裂叛亂份子，一定要起底道歉

習大大應該要嚴懲呢啲分裂國家嘅人

無台灣
無香港島
無海南島
仲要無埋九段線
反了

强烈谴责这些分裂国家的暴徒！中国一点都不能少！

放上微博啦

無用過微博